在你的唱機放低唱片是我

算是暗中一起分享過修哥

唔啱音

你就算知 也不會想是我